區選完左仲報唔報仇？

票就點緊啦，休息左幾日，想問

香港人仲報唔報仇？

仲記唔記得黑警點對我地？

係唔係泛民 / so call本地做晒區議員幫手延長綠燈2秒、滅下老鼠你地就滿意？

如果係既你地都幾善良（作為中国人）...

記得我地要既公義仲未得到架

手足們，係時候上返gear 啦！

香港人，加油

棒打落水狗

報仇

老系都報

報
乘勝追擊

阿蛇叫我哋睇清楚民意喎
民意支持打狗

宜將剩勇追窮寇
棒打落水狗

五大訴求 缺一不可

仲話民意逆轉？叫佢地唔好淨係睇大公啦

緊係報，區議會咋你估立法會呀

今天蠃了 才有本錢求義士 明未？

休息完 夠曬士氣就繼續了

清算班狗既時候

報，一條戰線完咗， 咪到下到條

報!

報

點解唔報?
目標一日未達成 都要報佢老母
加油>反抗>報仇>

報佢老母

五大訴告

揸住民意仲唔做野？

食住個勢呀仲可以

算啦 以和為貴咪幾好

要用區議會既大勝向國際展示香港人係民意。

報啦
依家黃袍加身

老閪都報

打落水狗

報佢老母臭閪

Cls 一直都未報 緊係報

乘風破浪 勢如破竹
食住個勢上吖！

揸埋民意點解唔繼續？冇人話贏一樣就收手？

打左強心針，繼續

係要更加要大力抗爭 民意超support

報呀

老練都打

晒佢冷 整個聯合政府都仲得呀

報！

區選只係中途站, 就算嬴定輸都要繼續落去

如果唔係我地點對得住死去既手足

[開定先]致全體泛民：謹記勝利不是必然，請引以為鑑

食住上

食住個勢

義士唔係condom

我鐘意呢句

就算係咩情況 都應該食住上啦

又乜黃袍加身呀，唔好太high, 保持警覺。

區選當收息都未夠呀

報仇！

繼續作戰

梗係報啦 佢地話民意轉啊嗎

五大訴求，缺一不可！
清算黑警，刻不容緩！
區選完大家唔好忘記翻返街頭主戰場！
香港人還拖！

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

敵退我擁

如果今次贏手足就有更多本錢，有更大機會成功報仇
光復香港！手足加油！

報佢老母！

星期日，十八區繼續開花！

選舉只係支線任務

喺各區議會動議關閉警署

香港人！

前線手足聽到嘛！？你哋已得到極大多數和理非授權你哋，繼續去光復香港，爭取五大訴求！

push

清算班黑狗

報！啱啱先開始

渣住民意 大家開始做野

一定報

實報 polyu 仲有人

區選只係復仇嘅開始

香港人 報仇

香港人係最仆街嘅，又記仇，又鍾意有風洗盡𢃇。

必定追究 唔係當政綱係垃圾 就如同選左個廢物出黎

邊區建制贏
就去邊區請佢地食TG
食到啲藍絲懷疑人就岩架啦

報！！！仲有手足係Poly

報 下一步係議會抗爭+民間抗爭

報仇雪恨啊

報呀屌

有仇報仇
有民意咁報
港共黑驚去死呀

推

解散左警隊喇咩，唔使問啦

推到上熱門啊

邊打邊大大聲屌鳩佢地話依個就係民意

傻架 兩樣野黎 緊係報啦

五大訴求 缺一不可
光復香港 而家只係其中一步黎

屌你老母，區選還區選，理大班手足比班仆街搞成咁，唔報？

五大訴求

721 831 101 1111

不合作運動時指住啲藍絲曱甴黎笑

報呀屌佢老母！！

更加有本錢報仇

如果掂嘅話係強心針

開佢老味波

搞公會三罷

依家先開始

區選報到咩仇要令香港人要停

區選只係報仇其中一條分支

*本土

五大訴求 五大訴求 五大訴求

報仇呀

區選完咗就係NEW GAME PLUS

其實好多人都有留意，但真心想知除左關注之外仲可以做啲咩

推 救poly 手足

投完票咪要報仇囉

報仇第一步咋

報

We shall never back off

報啦緊係

呢個只係第一步

賄選要搞大佢！！！

報！！！

今日係拎緊裝修許可證

直落黎明行動

Push

新狗總話止暴製亂好成功

立即行動 事不而遲

今日嘅投票最多叫做「閱兵」
曬下馬啫

未贏呀！
唔要1:4
要5:0呀！

再下一城

區選完畢
開始報仇

唔搞「和你塞」！搞「和你慶祝」！

報呀，血債只可以血償，票係償唔到血㗎

血債血償
票只係利息

報
唔好停

攞正牌啦報仇啦

五大訴求，缺一不可!!!!!

乘勝追擊

光復香港

有啲鬼喎

今日先開po？

五大訴求 決一不可

救人先！

話比班狗知咩叫做民意！陳祖光輸到保證金都拎唔返！

仲有立法會一仗

光復區選只係第一步

報仇
But please in a new way

諗其他勇武以外方法

報仇
打落去
區選還區選!

報！！！！

敵退我地就要進.

報！救返poly手足出嚟

梗係報啦
贏區選唔等於end game
呢5個月嘅事唔係區選就解決到

報！！！！！！

用左好多手足既血黎喚醒大家

是可忍 孰不可忍
一條條血淋淋嘅人命黎架
報佢老母！

支持打狗

報仇 屌你老母

區選只係民意
之後先係主菜

贏咗區選先係第一步，要追擊到光復香港。

順住個勢大大力報

打狗

報仇。年青人

報啦梗係

但係要諗下點報好

poly一役顯示到正面打裝備差太遠真係好難打得贏

要諗下有咩方法可以一針見血咁去對附政權

同埋 大家之後快啲focus返落主線

冇錯！ 咩唔報呀 追打落水狗！

應該要攪番連濃長先

why not 報?

依家真係出師有名，名正言順

報 根本字贏

搶左對方資源, 乘勝追擊, 目標五大訴求一日未完一日打落去

根本未贏

From FB陳詠燊 Sunnyhahaha
講得幾好，請spread

票要投，但請記著你仍然是含淚而投的。

有不少人今日好興奮，覺得投了泛民就是做了正義的事，還說今次不是含淚，是為了打擊邪惡。

在交際圈，在辦公室的圈子中，作為成年人你會明白沒有絕對的好人與壞人，但去到明明更複雜更多利益的政治世界，不知怎的，你又竟然忽然很單純，覺得是二元的正邪之爭。

今天讓你所選擇的顏色之爭，在你無選擇下，其實只是「邪惡」與「表面上看不出邪惡」之爭而已。

所謂「民主動力」認證，背後是甚麼人？其實又是一大堆傳統老泛民，包括民主黨、民協、社民連、公民黨等等⋯，這班人叫做打著「正義」、「民主」旗號的泛民，過去其實投過咩票，做過咩你知唔知？

我知有部份人看到這裡已嫌煩不想看，但若然你真正關心香港，你是有責任要知道你的一票成就了甚麼的。

以下是部份：

— 在所有香港人反對下，突然轉呔贊成通過48億去起機場三跑；

— 對教育、福利上的「港人優先」議案，他們投棄權，借機讓位給建制派投反對票，所以現在香港很多福利去了新移民手上；

— 2013年終審法院判新移民住一年就可以攞綜援，他們聯署立場書表示支持；

— 投贊成票支持擴大駐港解放軍特權（可購買土地，擴大軍車運輸免檢範圍）

點解你冇留意到？因為大家都忙，他們又叫「民主派」，你投了他們，就信了他們，其實他們才最容易讓你看漏眼。

而這次區選，一班由他們認證出來的政治素人，因為學生流的血而忽然上位（他們當中有幾多真的參與過運動？可能校車都未揸過），成就出來的，就是泛民的超級大台。明明早前大家知道要冇大台，明明香港人已醒覺，他們已失勢，但竟然反過來你被逼信了他們的民主認證而幫他們重建大台。

而這班政治素人，我相信有部份是真心想做好事的，由於不懂政治運作，所以你預期他們選上後未來幾年將要「虛心」跟「前輩」學習，前輩是誰？又是這班老泛民，即是開立法會睇女優泳衣相，明明有立會主席都唔做，讓位給建制的老泛民。

他們的勢力前所未有地大，同時香港人覺得「贏了」，又繼續忘記去監察，於是？你懂的。

那麼，還投不投？我不會叫你不要投，我不會叫你投白票，兩害取其輕（？），你還是可能要投泛民，但請記著新一代的民主力量未成形，你這次仍然是再一次被逼要把力量送上去給老泛民的，這一票仍然是含淚的，因為世界原來沒有變得更好，你支持的一邊，其實也代表不到你所想像的正義。

今天，不想再讓學生的血白流，請學懂監察泛民，與及在政治上，不要再將正義光環送到任何一邊頭上。

因為光環會讓你盲目，不再相信光環，香港人才會成長。

記著，就算泛民今日贏咗，我哋香港人都從來冇贏過。

繼續主線任務！

救左手足先

報呀屌
血債係要血償

N年未晚

推，要開始有返行動

報，投票係一回事，血債血償係另一回事

報！唔報點對得住啲手足

雙管齊下

共慘黨邊會同你講道理, 一定出陰招發爛渣

用下腦就得。69之前香港人一樣除左唱今天我之外，都唔知可以做乜

報啊

岩岩開始咋

一定報！！仲有poly手足

我哋要食住個勢 唔可以放過港共政權

add oil

要乘勝追擊

血 債 血 償！

報仇啦屌

報就報硬 差在點報

繼續

五大訴求 缺一不可

依半年唔係白叫的 一樣還一樣

緊係報啦！！！

區選大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓,並要設法令建制派紛紛同政府割蓆

仲有poly 手足呀

豈能不報

一定要報

選舉當收息喳
條血債未還架，血債血償！！！

When you said "民意支持打狗", can you please find out in what ways do "民意支持" "打狗"?

1) violent
2) non-violent
3) legally violent
4) illegally violent
5) any combination of above
6) others

What is your answer?
What are THEIR answers?

If each group which got hit / abused/ oppressed say the same thing "血 債 血 償！", when CAN and WILL it end??

Does it solve the problem?

What can be FEASIBLE solutions?

What is the motive? Reaction to HATRED or SOLVING PROBLEMS?

You are more mature
I like your post.
That starts the process of more rational thinking.
Otherwise another Poly event will happen again.

推啊

香港仲未光復 區選只係一條支線
唔好掉以輕心呀香港人

一定要報

p牌推唔到

留意到疑有p牌5毛出現 請注意

殺人填命 血債血償

制度暴力打殘佢地

咁睇得起我？

唔係你呀屌 做乜衝出嚟

推
區選完只係岩岩起步

sor柒左

我真係寧願呢場區選我地係輸到仆街

香港人反抗

報，話唔報嗰啲我第一個屌柒佢

聽日啊！

Up

樓上條五毛收嗲啦

樓上條五毛終於露底了